Switch機主討論149 |Mario 3D World + Bowser'sFury|BravelyDefault2

Tips: 帳號地區可隨時轉(Online會員地區亦會跟住轉) :
轉完區(eg HK-> JP) 要重新入過信用卡資料先碌到

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

買券換game! Online會員限定
下載版遊戲優惠!
港幣649/9980YEN/99USD 2張下載版遊戲(任記/任記發行遊戲)換購券

港區購買時限已過,
美區購買期限已過,
日區無限購買時間,
換購券需於購買後一年內使用
可換購遊戲會隨新遊戲上市而增加
無限制購買次數, 但同時只可持有8張換購券

日:

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

頭post包含 Q&A / 實用資訊 / 遊戲發售表, 請多加善用

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop地區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: JoyCon 連接有問題/ 用用下無反應?
A: 可以試下撳實JoyCon側邊個Sync掣2秒

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連 5gHz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 或 100-140之間

Q: 連唔連到大學WiFi?
A: 連唔到

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言

任天堂Switch ONLINE會員服務

1. 網絡連線

2. NES/SNES - Nintendo Switch Online

3. Cloud Save

4. Switch Online App

5. 特別優惠

會員可下載免費遊戲「Tetris 99」(俄羅斯方塊大逃殺)

收費:
每年 港幣$155; 可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴

任天堂平台遊戲發售表(更新至2月11日):
資料來自互聯網, 或有錯漏, 如有發現請留言通知開post巴打
注: Indie作品只包含部分較為注目之作

2020年:
Switch Super Mario 3D All Stars [64/Sunshine/Galaxy1] (3月31日前限定)

2021年:
Switch 1月20日 Hitman 3 - Cloud Version
Switch 1月28日 魔界戰記6
Switch 1月29日 Buddy Mission -BOND-
Switch 2月12日 Super Mario 3D World + Bowser's Fury
Amiibo 2月12日 Mario貓 & Peach貓
Switch 2月12日 Mario 35th 特別版主機
Switch 2月25日 罪惡帝國 Empire of Sin 中文版
Switch 2月25日 英雄傳說 零之軌跡：改
Switch 2月25日 經典回歸 魔界村
Switch 2月26日 Bravely Default 2 | 勇氣默示錄 II
Switch 2月 Capcom Arcade Stadium
Switch 3月9日 Apex Legends
Switch 3月12日 A 列車 開始吧 觀光開發計畫 (中文版2021春)
Switch 3月12日 古惑狼 | Crash Bandicoot 4: It’s About Time
Switch 3月23日 牧場物語 橄欖鎮與希望的大地
Switch 3月26日 Monster Hunter Rise
Switch 3月26日 Monster Hunter Rise 特別版主機
Amiibo 3月26日 Monster Hunter Rise Amiibo
Switch 3月26日 Balan Wonderworld
Switch 4月30日 New Pokemon 隨樂拍 (Pokemon Snap)
Switch 年初 真三國無雙8 Empires
Switch 春 Big Rumble Boxing Creed Chapions
Switch 春 符文工房 5
Switch 夏 Monster Hunter Stories 2: Wings of Ruin
Switch 夏 伊蘇 IX -怪人之夜-
Switch 閃電十一人 英雄們的偉大之路
Switch 真女神轉生V
Switch 英雄不再3 | No More Heros 3
Switch XIII
Switch FC探偵倶楽部 消えた後継者
Switch FC探偵倶楽部 うしろに立つ少女

發售日未定:
Switch Metroid Prime 4
Switch Bayonetta 3
Switch Another Eden 時空を超える猫
Switch The Elder Scrolls: Legends
Switch HYPER SPORTS R
Switch Detective Pikachu 2
Switch 薩爾達傳說 曠野之息 續作
Switch メガトン級ムサシ
Switch 白猫プロジェクト
Switch World War Z
Switch Azure Striker GUNVOLT 3
Switch Sports Story
Switch 大航海時代IV HD
Switch DLC Cuphead: The Delicious Last Course
Switch Hollow Knight: Silksong
Switch Axiom Verge 2
iOS/Android Pokemon Sleep
Switch 數碼暴龍 | Digimon Survive

歐美eShop鎖香港信用卡／避深藍代理&藍店 方法

隨著港版eShop正式推出，歐美eShop已經唔可以再碌香港信用卡，大家有需要可買Gift Card。 而日本eShop則如常可使用香港信用卡。

Tips: Switch 會員帳號地區可隨意轉換(Online會員地區會跟住轉)
轉換網頁:
轉完區(eg HK-> JP) 要重新入過信用卡資料先碌到

避深藍代理&藍店攻略

主機方面建議去豐澤/Aeon/Uny, 佢地係唔經代理商直接同任天堂拎貨
遊戲建議去eShop買下載版遊戲 或 幫襯黃店買水貨

有關黃藍黑店請追
[Switch / PS4 / XBox] 黃藍黑Game舖大集合 (2)

_ _ _ _ _

(置頂用)

個title好柒

任豚得冷飯玩wwwww

Xenoblade 2劇透注意
呀呀呀呀呀呀！

得一代菲奧倫未出
希望係

我喜歡妮雅!

仲有綠毛

Craxy taxi 4？？？
Sega俾人抄game？

求出埋hana jd

大家

話說Ike都要出figure
唔好無視咗佢
fe人氣頂點角嚟

特價買左隻夜迴&深夜迴
玩左陣比佢嚇親

我都玩緊
Kawaii恐怖遊戲

開頭個教學已經好邪惡

邊度有偷跑

発送をともなう商品のPayPalでのお支払いは停止しております。

Block咗用PayPal買實體幾時嘅事

等5-6點啦

我想問用iPad果個12W大豆腐邊叉電邊玩Switch會唔會唔夠力叉電 反而會扣電？
謝謝

會
搵個雙USB C叉啦

你話FE人氣頂點角，我仲以為係出「門番」添

春

狗源含撚啦

SEGA 自己又唔remaster D Dreamcast game.

出隻Dreamcast collection, 大把人買.

X2 呀

狗源不了

度度都有，係樓下間鋪仲未肯拎出黎賣，屌佢今晚去日stone到買算9數

喺囉vf 1至5
Space channel 5
Spike out
....屌。。隻隻超正

發現之前同巴打夾既family plan已經到期 又冇左佢聯絡 突然冇得聯機 想問下大家通常係邊度搵人夾family plan

又幾好睇喎衰鬼

唔知行貨有未
等又係等到聽日先比賣

3d mario好唔好玩?

想問有冇人知香港邊到有得訂符文5豪華版

齋紅已經好好睇又搶眼係隻藍色手把唔夾

上次4買唔到

ルーンファクトリー5 プレミアムボックス -Switch (【限定】ブロマイド3種+ポストカード8種セット 同梱) 【限定】「マリオネットと荘厳な馬の水着セット+新米隊員お助けアイテムパック」ダウンロード番号 配信 付
我自己貴少少去日亞買算

價錢應該揀邊個

睇你想唔想要埋啲週邊
オリジナルサマーブランケット＆オリジナルロング缶バッジ6種セット&オリジナルサガラ織キーホルダー
呢個就16475連稅，送香港雖然會扣返稅不過連埋運費其實差唔多

我自己揀普通豪華版連Amazon 特典就10978
オリジナルブロマイド3種+オリジナルポストカード8種セット 同梱

連登自己開plan招人容易啲

Switch 3月23日 牧場物語 橄欖鎮與希望的大地
呢隻係咩版 ？ 我見日版今個月底出，但無中文

冇update 姐 係今個月尾出

Sor，因為我港版老任eshop 都見唔到
但佢有中文官網，但又無購買LINK，連幾錢都唔知 因為正路有港版會平過日版，邊個平我買邊個咁解

3 23係美版 自膠
中文/日版今個月尾

講明先，日版冇中文
冇預購可能佢當日先上架

just like us

有無中文其實無咩所謂，邊個平我買邊個，只係連價錢都唔知的話，我都唔知訂唔訂日版好

咁睇又唔錯

xenoblade2 美版無中文
zelda無雙 日版無中文
mario 3d collection 得menu有中文
pokken, pokemon不思議迷宮無中文
labo一開始好似都無中文
donkey kong， 最近隻hehe game都無中文

想玩電車Go

想問友和 黃定藍？
伏唔伏？

黃藍都唔係

係黑店

我都算好彩, 最近急買左對喇叭 2日後安全送到

老任會唔會嬲豬

想問下你會送去香港定係用bns送 我日森只係用過bns
同埋想問下主要16475同10978有冇好大分別
最後想問下日版同中文版係咪同4一樣都係分唔同版?

牧場物語個發售日期係咪打錯
官網寫2月25日

2020/21可以換既對比前年真係失色不少
4隻都係炒冷飯
睇返前年都好多野玩 astralchian luigi 風花雪月 mario maker zelda重製

上面兩個版本都有

下面就係16475，全部都係啲實體週邊，毛毯鎖匙扣嗰啲

我揀普通直送，我唔急住玩，又唔使煩

同符文4一樣分咗日版同中文版，不過唔係同步出，中文版到而家都仲係2021年春

想問有冇貴版週邊圖睇?定係仲未出圖?
postcard好似好正

希望牛年多返D新驚

唔見

唔住emperor of sin好沒玩

Steam 6/10

等一個大叻

就過期 換左mario

好，慳返，返aeon 買算

想問 美國e shop
數碼暴龍 網絡偵探
有冇得揀番做繁體中文

建議頭post放返
狗源送花牌張相出黎警世

仲有張卷下月到期
今年真係失望

有wiiu 真心覺得今年搵笨

重有3月18 電車go

3月18電車go

好癲

任天堂繼續追擊白貓

Mario 隻白貓同普通貓有咩分別

49億
睇嚟隻NS白貓都凶多吉少

有冇人見到街有mario 版既switch 買？
啱啱去aeon 問就話賣曬 九龍東有既可以話我知 thanks

無人買Mario配色部新機？
連巴哈都唔見有開箱睇
尋日買3D World個陣見隔離賣行貨既舖拆緊箱

太古aeon 有，太古果間game 鋪都有

星露谷可以 update 去1.5

想買新機，想問舊機啲game嘅資料有冇得transfer去新機架？

呢條link嘅野關唔關事

Switch版原罪2有無中文
無嘅話啲英文會唔會好深（好多古英文）

台灣19號先出
巴哈無開箱好正常

得美版歐版先有中文，好似係

Little Nightmare 2幾正

突然發現今年SE係Switch 到出成三隻驚

與其出新驚，不如Remake Chrono Trigger, FF6 e兩隻正統任豚驚啦

要remake 都唔一定係俾任記

Remake 到八方果隻就 ok
搞 3d 不了
不過依兩隻神作 remake 一定大搞
到時又3D 又CG 咁再大改唔出好過

可以

有玩動森嘅話照正常步驟搬咗屋先
然後去eshop dl app另外過動森

邊度有 Mario 3d world 實體game？

總結一下2020

感覺最好玩嘅係AoC
雖然故事簡單王道，不過卻好好咁塑做好好多角色
滿足左自己對100年前的Hyrule的幻想

最失望嘅係XenoDE
地圖設計上整得好靚（不過唔似Botw咁吸引到人探索）
音樂都係另一個優點
其他方面：角色、劇情、戰鬥系統，每樣野都差少少（應該話DE, 2都係）

如果再出新作，我覺得真係要搵下地獄本家派人教下Mono點增加趣味性
同埋學下FF保留核心要素咁做唔同世界觀的Xeno作品可能好啲

希望Mono 下一個作品可以造出Goty級數嘅Xeno/ RPG

188今日超冷清冇人行
往年初二開晒舖好多生意
今年我發現有開門既全部係出名果幾間藍店同黑店
得兩間正常店

XenoDE其實係十年前遊戲

Xeno 2都改善唔到 DE的缺點（又係個堆問題）
Xeno 要發展落去，要靠下啲新刺激先得

右邊唔清楚
左手邊狗源咪藍店黑店囉，初二都唔開黎做獨市真係食得屎架喇

今日有開既除咗地下Sony店同一樓百科
剩低係四眼阿婆、佢老公
Coffee 老豆、老母
狗源
其他全部冇開
即係今日去好大機會幫襯到黑店

由年初一開始
星露谷聯唔到機
Mario kart都連唔到
有冇巴打都遇到呢個問題點解決

隻hardcore mache都聯唔到

我仲以為係星露谷連唔到
好似switch升左做11.0.1就開始連唔到機

個人熱點都連唔到

任天堂真係想俾人開年

隻game今日買
冇留意之前點

除咗Zelda 同 Skyrim，switch 仲有咩open world係好玩架~
唔想玩Xenoblade

隻mario垃圾到lag機
真係唔好連線打

玩緊Mario fury world
想問點解我唔係次次都有得揀轉咩形態嘅？
有時想轉放火球Mario，但撳上箭嘴就無得揀，自動幫我轉咗做貓手殘黨求救

唔好撳咁耐
長撳就係會出有^嗰粒

右邊咪咖啡老豆黑店

有冇人會玩little nightmares 2?

爆左
唔錯

買dl版？

有無巴打知今日有咩黃店有開可以買mario

係
不過係steam 版

去佢地FB睇幾時開門好過上黎問啦

想買實體，玩完可以放

188 dreamstore

想問隻mario 3D world連線係咪只可同通訊錄d人玩
冇得同街場連

Thanks
之前去過果d都未開

開咗，啱啱都係喺佢度買

大逆轉裁判：編年史

witcher 3

原神出PS5版？

今日睇咗youtube介紹，switch排名僅次於zelda，真係咁正？
另外想問下wonderful 101好唔好玩

想問下日本eshop張卷買唔買到bd2? 喺巴哈睇到話得 但之前喺呢度見到話唔得

所謂switch版原神 影都冇

no

有幾出奇，幫得原神賣廣告點會唔出埋PS5版

自由度就一定冇zelda咁高
但係故事方面多啲嘢睇
同埋都好撚大張圖

101唔清楚

有無巴打見過邊間舖有得訂隻MHR pro controller

動車終於有羽毛戴

2020表示對動森有D失望

唔得

點解switch 會唔出made in wario series

我諗唔係唔想出
但武肺之後老任個個wfh 好似熄左火咁

巴打 龍族教義 黑暗再臨
呢隻有冇玩過 係咪open world?
評價如何

龍族應該最多算半open world?佢地圖唔算好大
佢前期冇傳送周圍走來走去極麻煩
但個人覺得動作game來講幾好玩，可以好似MH咁打部位同爬上去打
同埋如果鍾意打寶類嘅人應該幾開心，佢後面個DLC好多裝備打

9980YEN張遊戲卷係咪有少少搵笨 都成7百幾蚊港紙

點會？除返開等於第一方遊戲發售當日就打八折

因為有6百幾港紙個張做對比 我ff緊佢會唔會出過

所以日服嗰張貴啲個價值咪就係喺一年 365 日都可以買到嗰度囉

想買新機

動森定紅藍機好 求推介

我想買左一年 但驚新機突然出

日服啲驚通常都貴過港服一舊水左右 用返佢個定價嚟計張劵最少都有75折
不過任驚港服定價其實差唔多係全世界最低咁濟你咪會覺得張日劵冇咁抵

到而家都覺得動森果部最靚

Same here 但紅藍機好似幾特別

+1 但出左Mario 已經等唔到

早買早享受
最多出左新機咪二手放左佢在買

3月部mon hunt 更吸引 點算好

買唔買創世小玩家2好呢仲有好多game未玩
同埋switch版drop frame係咪好嚴重？

覺得MH果部設計嘛嘛
似MK仔紋身

新年switch冇驚玩,要等到3月mhr先解封
想揾下d舊驚又冇咩岩玩

我之前都係咁諗 但係後尾發覺出新機我咪又係搶唔到 一定炒成年 炒價我就一定唔食 所以都買左Mario機

我本身諗住等新機
但發覺其實一直都係得個吹字，任天堂好似無講過有就今日入左手
而家仲慢慢研究緊

想問下過往經驗特別版既switch pro一出會唔會炒
想買MH果隻但之前其他特別版出冇留意 堅持唔支持炒價

嗰陣聽遊戲台啲人講話Switch廢機冇人玩冇訂到 一年之後先買到正價機

SORRY我講得唔好 我係講緊手制

未出已經炒緊 一係就唔開訂

想問下有冇人知依加出機仲洗唔洗食炒價

而家好多地方都正價買到啦

由動森出個時等到依加 個時出過黃金睇要三千幾差唔多四千 想問下師兄有冇地方推薦去邊到出機好

未必炒，始終已經太多人有舊機

個時度度冇機 而家度度都有
btw 其實pin左#4

Oh見到了 thanks

想問吓，25號capom隻魔界村係咪冇實體卡帶?

講緊手制吧

想問下你地買GAME 多數買實體定係數碼版?

全實體派係到

E家最希望就係Divinity: Original Sin 2出實體

各一半左右
有好多正game都無出實體
或者digital平好多

無實體

收到!!thx

有愛咪實體
細game/減價平過碟就digital

為左隊冧晒班仆街鋪頭全部買數位是常識吧

all digital

數位等特價 實體買二手

係咪得aeon 可以買淨機？
豐澤logon同蘇0 要跟game 買

有特價/成日玩咪數碼版

而家仲要跟game
跟一隻？其實出機點都要買一隻去玩嘅

留名

右邊個掣一拆出嚟就用唔到 㩒SL SR冇反應

插住部機又用到 有冇ching知咩事

d game 都唔啱玩
我諗住都係出黎玩芒亨，想出左機先姐

之前我嘅Joy-Con同你講嘅一樣冇反應...
我Google之後發現有以下三個情況，很大可能就係壞咗SL / SR 排panel...

1. 可以 Pair 兩個 Joy-con 做一個手制，但單邊就冇反應
2. Joy-con燈冇反應
3. Switch 個 Button test SL / SR 冇反應，其他制正常

解決方法：

1.買塊panel落嚟自己裝，YouTube Search「Joy-Con SL / SR 維修教學」有大量DIY教學。（我係用呢個方法整好咗一對Joy-Con）

2.拎去維修，大概一邊收$60左右（連工包料）

我一樣都係為mhr 出左部Mario 版主機加隻Zelda botw
Botw話晒神作應該玩得過

原來個掣壞 即係咁啱兩set都係右掣壞

新果集overcooked 會出返switch版

人大左越嚟越懶換卡都費事

數位板係咪eshop?
有d game hk eshop冇咁一定要買實體?
新機主唔係好識

麻麻地zelda

可以申請多幾個ac 去海外eshop買

係 eshop
港區冇就去日區（開幾個帳號或一個帳號轉區）
轉區：
其實淨係日區都夠玩，又有雙拼券，港區有既（通常平啲）就港區

出二手都懶
對「收藏」個爛膠盒都冇興趣

左膠need black Zelda

遲下要dark link做主角

gay link
black zelda
急不及待想玩玩了

CLS

DQ冇大改一樣賣到開巷
點解一定要學FF

要GAY LINK網上大把同人

有時買實體，驚唔岩玩都可以二手放番出去
買過唔少digital , 玩左一陣已經冇玩
ps4係咁，switch 都係咁
所以好多都係買番實體算

你唔諗下xros搞到太刺激比舊fans屌晒老母先有xb2

港版game官方價正常都係最平
加上唔係香港，所以焗住一定要買數位版

以前我都成日買game玩 但係呢兩年開始 都係睇個評測 睇吓啱唔啱玩 先至買 可能經歷過ffxv 2077 呢啲半製成品 好似刺客 看門狗 本身都冇諗住買來玩 為咗試機買返來玩 打爆左都係覺得麻麻地 所以鍾意嘅話多數都買數位板 一年買game 10隻都唔知有冇

夜迴/深夜迴有bundle 減價，有啲性趣
想問下係咪真係好嚇人

有少少jump scare咁
多數比怪追
唔算好恐怖

玩落係咪魔女之家果種feel?

冇玩過魔女之家
頭先睇左啲gameplay
都少少似

不過夜迴係戶外探索多
深夜迴有啲室內
氣氛幾好

謝巴打
以前買過psv版但冇玩過就放返 如果jump scare唔多就買定先，利申我係little nightmare都一路玩一路驚到瀨嗰啲人

Little Nightmare
最近出左第2集 都好高質

3,系統入面可以改按鍵
將slsr改做其他正常鍵，入左game再改返

Super Mario 3D World + Bowser's Fury
水貨可唔可以同行貨連機？

#2

voucher仲有一個月過期係咪得返新mario好揀

同埋Pokémon Snap

DP remake又未有Snap性趣真係唔大，除左影相仲有咩玩，Mario其實都冇玩開

岩岩係eshop買左第1集玩，特價50幾蚊，玩完玩第2集

有冇咩game唔太需要撳掣淨係用體感已經可以玩因為屋企人幾乎全部唔識撳
已有just dance

明天大叻

50 minutes

50mins

計返應該18/2 5:00am?
渡時如日

6am

屌你任記
放撚完假先嚟

終於有正式大叻

50分鐘

Nintendo Direct 2021.02.18 早上6點
介紹2021上半年Nintendo Switch遊戲作品
以及大亂鬥等已發售遊戲之最新消息
時長約50分鐘

英文直播

日文直播
(未有)

究竟有幾多分鐘係畀大亂鬥

MH講48分鐘,之後冇啦

4月先出唔得啦

特別標明有Smash
究竟Minecraft 同 Sephiroth之後會有咩角色參戰
（會唔會有可能出燈火之星補完）

萬眾期待的Botw2會唔會有release date？
Metroid Prime會唔會有新消息？
SMTV都係時候要出release date, 如果係aim summer
會唔會有新IP

任豚的新年到了

主要講上半年
應該最多得1-2隻新game

成50分鐘，有排J

Must 的話應該係Smash+ MH

HP 的應該Zelda 35th

好想整暈自己去後日睇大叻

用小小時間預告， 多數之後再DLC角色 大叻
時間點上， 可能ＭＨ 角色都唔奇

終於等到

應該話仲有成3100years

睇錯it's been 3000 yen

希望有fe
無雙or重製都ok

會唔會release新機 前幾日先訂左Mario機

唔會

希望有零

Worldwide Trends
3 ニンダイ
4 Nintendo Direct

後日朝呀

安心出行day one

唔係有得預購架咩?

安心魚成功預言安心事件同安心出墳

腎者

5600 waiting

改左扣款政策，預購係發售一星期前先扣錢，扣款之前可以隨便取消。用款就要發售日果日張卷仲有效先得，詳情可上官網睇

長知識

開住掛機

上半年已經好多game.. 仲要多50分鐘介紹新game？ 有d飽

薩爾達35週年紀念作
火紋30週年紀念作
Pikmin 20週年紀念作
零20週年紀念作

大叻幾點都起身睇直播

消失的 Advance Wars

如果只係到六月的話都唔知點塞滿

三四月可能會出一隻本家mini 驚（三月同四月主打已定）
五月六月會唔會有大作連發

不過咁樣都係數到三隻驚

仆街果日我7點要出門口返工搭車

好似無leaker預言過

係大嘅大叻

係真大叻, 唔係mini

真子一齊睇

係大叻呀

咁突然有大叻

果日我番工要遲到了

今次大亂鬥邊個參戰？
我估係魔界村

希望會有love plus新作

KOSMOS

會唔會witcher參戰

光 焰
冇份

任豚眞·過年

實冇啦

相隔500日嘅真.大叻
任豚餓咗好耐

有真女神V發售日我切柒

圖已cap

火紋

終於有得射到一地都係

老任終於大叻

快啲到18號啦

收到風30分鐘Pkm 重製，15分鐘大亂鬥新角，4分鐘印度，1分鐘綠帽2+銀河4

早唞啦發夢就有

pkm應該gf自己出個大叻啦

pkm應該下半年9-10月先出啦，等6月先公佈

收到風，10分鐘大亂鬥，6分鐘牧場，6分鐘BD2，10分鐘pkm snap，18分鐘mon hun，其他時間開頭結尾

星期五朝早睇完direct夜晚睇PAD Marvel合作

星期4喎

好似改左聽日晏就

邊度有話改

12switch ARMS

9upper定唔識睇時間

記得磨利啲先切，如果唔係好痛苦

其實係among us

Nintendo Direct 2021.02.18 早上6點
集中介紹2021上半年Nintendo Switch遊戲作品
以及大亂鬥等已發售遊戲之最新消息
時長約50分鐘

英文直播

日文直播

收到風30mins splatoon 3 (好似係

你老母都改左聽日下晝出殯

依家啲任豚好唔友善

ring fit, fit boxing

生酮一馬

任豚出咗名最nice

任豚出咗名最小器就真

agggg 睇下呢度班友

有冇人玩過A列車系列?

有興趣但定價好似有啲貴 就咁睇內容好似唔多

PC玩到買PC
不過好貴
Console版有D野簡化左好似係

咁留錢買芒亨算

隻game正常玩好似唔易
又係要玩股票

列車版GME

Mario world eb games見得1.37分 咩事

原來有leak過

聽朝就知真唔真

不過若果3月咁快賣,zelda collection 未必有實體喎。

9月3公佈,同月18出既Super Mario 3D All-Stars表示:

呢頭公佈下一日出都試過

快啲黎啦, 好心急

希望會有Xenoblade X

btw，leak都要四重防劇透咩

如果真係有Zelda collection，反而想玩返NDS個幾集
當年Miss咗火車個集

Joy con 黃藍款邊度有
大舖無貨 細舖又好似mark貴d
定本身黃藍係貴d

利申：買左第二日

aeon大把

我覺得汽笛好好玩

出新SPLATOON DLC

呢兩個我都有可以考慮下12switch thx各位ching

細路仔定大人
細路仔買mario都得
摸摸吓就識玩了

我仲未打爆octo expansion個隱藏大佬

想玩天空之劍，當年開咗個頭就冇玩落去

一次唔得打多幾次

邊間有呀 睇左兩間都唔覺🙏🏻

pro掣放電好快？
成日擺個零星期唔掂佢就無曬電，平時玩幾粒鐘都無咩問題

唔會, 擺成個月都得.

垃圾手掣 一買就壞

有無人試過係日本老任買動森版joy con??
係咪一定要日本信用卡？JCB同aeon既信用卡work唔work？
想買俾女朋友，但唔知用咩卡先買到

係咪買左老番Pro

日本老任網得paypal呢招
JCB唔得

我屌，又買中次貨

會唔會有野 長按住啲制呀?

我屋企隻小雞手掣都唔會咁廢啦，屌柒老任
btw隻XB2 手掣黎應該無老翻啦

PayPal已經唔受

又改左拿

應該無，已經兩次，都係平放係枱面
唯有打爆隻game擺多半個月再試下

識唔識㗎你 壞先係正牌認證

新手唔識, 講多少少想學下野

一係你就買左假野
一係你放野時候壓住D制
如果唔係就壞左,拎去換啦

要運送既嘢就唔可以用PayPal囉

任地獄手掣垃圾公認㗎啦

咁我上個月到左堆goods點運去集運寄番黎香港既呢

咁有邊隻手掣唔垃圾
推介俾手足都好

有呀,點會無
你響邊買呀

DS4

垃圾個隻叫joy con

pro掣都係垃圾即買即壞呀
一年換一隻呀

如果Pro係垃圾既話
咁DS4一定係屎

我隻pro一買已經證實咗係正牌啦
等拎去整

吓
你自己咋?

你睇樓上已經有另一巴打受害了

個pro出咗事之後去咗買Xbox
一啲事都無

即買即壞又一年換一隻
即係點

電腦用緊
唔想買個轉插駁switch

Xbox Elite制天下無敵,咩pro制,DS4都要死埋一邊

試過
玩咗三年,每年最少買一隻新既pro掣
唔係過保就唔撚見咗啲單/盒
試過係兇宅買隻新既返去一開已經飄移我屌

屌 同我一樣一開就飄移
苦主聯盟

搞到我而家有陰影 買隻新掣都驚佢壞
隻掣都幾百蚊 又要拎去整 麻煩到

拎去整又要book又遠喎

屌，黃金買，心諗手掣唔會中伏呱

影一影個盒黎望下

我攞幾個月都仲有電

又真係真野黎

信仰唔夠
又唔見我玩左幾年xb2個掣壞

如果右菇見到隱藏msg就係真
不過黃金買,就算真都可能係次貨入盒

相當年最後一次係黃金買既係wii手掣
一星期就壞左
Btw個盒韓文

手掣先多伏,佢無seal sticker,又唔可以好似主機咁見到有無初期設定,真係二手扮新又得,次貨扮新又得

仲要黃金買，我真係恭喜你阿

見到個隱藏msg 寫住傻仔

行緊落街買新手掣了thx各位

個盒係真手掣係假？

唔識分，我得一個pro 掣
但右菇無字

冇字就即係買左個假野
唔怪得電量咁低

買左幾錢？

故事教訓
買咩都唔好係黃金買

我個黑制, 出漆彈時買到而家D電都冇咩點走到

幾錢買 呢個手掣正常應該炒到好貴

要拎電筒照先見到
無就rip

via

我都係
差滿都頂到1個禮拜以上
Pro掣算數一數二舒服 同xbox有得比

不過會飄就真
17年買隻Xenoblade 手掣2邊都飄緊
同埋唔太滿意十字掣
打太鼓同tetris 99成日hi到其他方向

唯一一集可以全程同公主(個魂)一齊
botw2唔知得唔得

咦原來係塊pcb到
咁我又照到啲字喎

confirm放野時候無壓住任何制?係就即係壞制,拎去整

有盒打去老任換過個啦

390但佢依排有好多行版xb2 手掣，所以我當時諗水貨都應該平番

390平得好可疑,應該大機會二手/次貨

$390特別色掣

成日搵老鼠嚇佢

99%老番 正版好似一路都冇降過咁低

拎去俾老任整就知堅定流

含完/任記應該唔比減
假野多

汽笛個音樂仲要好正

PCB有字就未必假,但大機會係二手/次貨當新野賣

仲有1150年先有大叻
等得好辛苦

扑暈自己

有保有單 應該唔驚啦

咁係次貨了
之前已經換過隻，上次果隻就係唔識熄機第日即刻去一換一。
咁多次貨賣

水貨無保
行貨狗源所以無買

希望有girls mode

舊電可以叉同持久真係唔錯
不過一買就飄 屌你老母任地獄

所以咪奶咗嘢囉
我奶完之後先知保養重要性
買任地獄無保死撚硬

睇返對上一次大叻係19年9月

餓咗成個2020

唔知有無d驚喜同奇特產品出現.
近呢2年都有d奇特產品出現
=>紙皮, MARIO 搖控車.

究竟幾時出加强版主機？ 想買芒亨版但又驚一年唔夠就出新機

開始許願：
新消息
Botw2
MHR
SMTV

DLC/ 更新
Smash 新角（希望有劇情更新）

復刻/ port
零 濡鴉 HD
Chorno Trigger Remake
FF6 Remake

新作：
3D Kirby
Monolith ARPG
新IP作品

第三方：
Form Software 獨佔新作

第三方：
From Software 獨佔新作

唔信

我要新既love plus

不如正正經經推隻gal

個系列收左皮啦

桃鐵可以復活，佢都可以

好懷念，但呢個年代仲有冇人會玩
記得NDS年代好震撼

桃鐵出得慢，但未死過
Love+係已經死透

不如出隻Love Plus R18版

舉J同意

Form Software 已經係日廠T1.5了

T1的應該都係：Capcom, SE
T1.5：Form Software, Atlus

其他廠基本上整唔到頂級作品

From soft好明顯同索fd啲

收到風有love plue

17年12月買xb2 pro制用到依家乜事都冇
連pc game都用佢玩

應該話四廠都係親索
SE>=Form>Atlus>Capcom

Capcom 比左goty級的MHR任，又比goty 級的RE8 索，算係咁

Atlus要睇SMTV的水平同黎緊的PR0有冇任豚份

Form 好似未整過任豚驚，唔知會唔會整緊

SE算啦，不過兩大任系神作CT同FF6係佢地手上

係from，唔係form

記錯我衰
各位任豚唔好記住

你好彩

唔係好覺Atlus親邊面
3DS好多atlus game

From親索
Capcom睇銷量
SE有2team，一邊親索一邊親任
Atlus係曾智偉

Atlus仲有隻胎動咗差唔多三年嘅世界樹迷宮，都係時候要公佈

而家分乜系物系冇意思，最後都係派全台

Bandai呢

SE任豚team攞唔到最高級別budget (e.g. FF7R, FF16, Athia)
任豚驚極限應該是BD2

Namco 最好嘅Team已經借咗比Smash
剩返底嘅無咩精兵

DQ？

呢晚特別漫長

namco代工老任game好出力㗎

差唔多一半係老任代工game

喺豐澤買咗機，求問有無需要加錢買佢個延長保養？

冇

DQ預算應該無FF同Athia高

DQ11好特別
要睇吓12點玩先知Enix 的態度

set定鬧鐘五點半起身
6點睇完 7點出門口

7點睇完
打錯

我要一路行一路睇

因住仆親

住得遠，要早啲出門

botw2

我都係

得ringfit係成功

都係一段路，上咗巴士應該會安全

好彩星期四放假

四隻新式野應該唔算失敗

2017：ARMS 247萬
2018：Labo 01 137萬
2019：Ring Fit 868萬（有望入千萬Group）
2020：Kart Circuit 108萬

比返d數據
新IP Astral Chain 114萬
Xenoblade 2 205萬
風花雪月 302萬

你去實鋪買？

7個鐘

訓唔到，聽日是不是射波好啲

冇期望冇失望

聽日dayoff

直接等到六點

真子

早啲瞓

約定你六點 不見不散

good night

PS2 到今日都郁

火車其實幾好玩

買咗snk vs capcom ，好鬼低能，要用㩒掣大細力黎出輕拳重拳🙄

聽講有大叻

各位任豚早餐
一陣用手機睇
無得即時討論

15分鐘

大家早晨

調整好心態冇乜期望咁睇就啱

最後10mins

Here we go

第一次知醒
全裸待機

圖呢

早晨

差啲翻瞓唔知醒

報到

日版係咁播 3d world 廣告，係咪應該轉開美版嘅聲好啲

即刻播基佬

廣告 是但啦
利申，睇日版

睇nico生放送熱鬧啲同快youtube少少

你地睇日版

雙開

任豚早晨

聽慣中村悠一把聲

美版會突然爆聲出嚟，廣告位其實係比你較音量嘅

睇完日版之後再補返英文

突入最後一分鐘

芒亨廣告

MH廣告喎

終於

睇就一定一齊睇
但係聲應該會聽日文聲

準備

公佈下已發表game嘅詳細內容,
已經夠出一集大叻

Bayonetta 3
BoTW 2
No More Heroes 3
Metroid 4
真女神轉生5
It's a wonderful world 2

開波

最後大直路

美版70萬人
日版10幾萬人

開始

18+

呀

雷克斯

一嚟XB2

光 焰

Rex呀

光焰去咗亂鬥

我屌

大亂鬥？

Smash

媽咪我得左啦

焰

正呀

入大亂鬥 但唔係REX

天之性杯

wfc

amiibo呢

omfggggggggggggggggg

由dlc1吹到依家終於有

點解不知光舞唔得

已射

屌 開心死我

nico 個畫面花成咁點睇

女正D

哭撚左

仲有第三型態

仲要低畫質

有rex啊

光焰呀

個場笑左

同Shulk亂鬥

最尾個X畫面有冇機會呢

US ver
1,056,599 watching now

我愛任天堂

望穿秋水終於等到xb2入smash

你個名

Fallguys過氣未

唔係45分鐘大亂鬥fighter示範+印度game

美版同日版開始分途播放

戰國無雙

戰無5

淨係睇緊日版

幾耐冇見過戰國無雙

竟然係5

戰無

咁後生

冇得劇透

話咁快兩邊已經講緊完全唔同嘢

睇下整咗2隻版權無雙之後嘅光榮會有咩進步

無雙5 d人好似唔同晒樣ge

發夢啦

咩係 Famicom Detective Club

做代工就叻

nico頭先喺度刷中止啦中止

唔整到真三八咁已經要偷笑

d片去得咁快

已經見好多外國comment好salty

Miitopia

仲有Mii

人獸

famicom偵探俱樂部，古董嘢重製，上2年有公佈過

笑左

miitopia 唔出MMO

ファミコン探偵倶楽部

屌，依家美版先去返戰國無雙...

Mii係3DS嗰隻嚟?

仲激動緊
光焰呀

no man sky?

係，神木隆之介賣廣告嗰個

outer wilds正到

真

點解兩方要唔同次序 明明內容都一樣

話說隻勇氣
冇玩過1都得架可

無關聯

Mhr

Sa Sa Frontier,唔係2

日版好似冇講 fall guys?

應該有一兩隻Game係日版限定
所以要分

然後美版已經開始芒亨緊

同ff一樣,世界觀相似但唔關事
有冇彩蛋就唔知

呢集聖劍

SE今年真係上得就上

竟然出番PS隻聖劍

好過出4啦

芒亨

有出過4咩？(意味深)

迅龍裝

過咗15分鐘咋喎

mario golf

泥翁睇落仲勁過怨婦

孖女

motion control

應該後面仲有大嘢喎咁快mon hunt

落場打

咁快話最後

mon hun同大亂鬥都係播完就算，姐係後面

日版其實多咗啲乜，delay 咁耐嘅

golf

本家時間

p個Abby上去

無錯全部都係我mario golf

狗衝

打golf都要玩kart咁

個speed golf幾搞笑

打完執波

鬥埋跑得快又幾好笑

Konami

棒球就算啦

無視,仲有一半

唔啱香港人但係日本應該幾賣得

no more heros 3 Aug 27

兩邊都唔知做緊乜

DC

仲要係任天堂本社出

睇落幾好玩咁

塞住女權撚把口?

算唔算鬼佬想要既女權驚

無雙dlc

應該係

做乜究日版又超前返

默示錄DLC

屌 講都費事

dlc去到11月

忍龍合集.......我要零合集呀

忍外合集

忍龍3合1

忍外

3集包曬

等咗好耐仲未有

屌 中晒要買

plants vs zombie 乜話?

caligura2

caligura第1集好似伏

仲有半場

個leak出左9成
仲有25分鐘

Furyu得偽Saga唔伏

Capcom冷飯回顧

嘩

mario野好靚

之前買左橫版動作合集
呢次得Mega Twins有興趣

有得水管teleport

WTF 個水管好有用

呢個正

繼續谷下動森

好似自己整個usj mario 區咁

Octopath 2

開始嚟料

Project Triangle Strategy

OT 新作?

HD2D

8方2？

個戰鬥唔同咗好多

OCTOPATH SRPG

戰旗

今次玩srpg

買 都買

Must buy

變咗戰棋

皇騎既視感

FFT致敬作

屌喊撚左幾耐冇新IP SLG

啲演出好靚

八方雪月？

好撚正呀

咁複雜

2022

有 demo 就算啦

畫大餅

意見收集用demo 今日出

隻DC俾人屌到開花

希望今次中文同步

demo

條PV好重雞味

今年BD2又點同時整2隻game

日版終於到nmh3

邊個屌就係sexist

No more Hero美版仲有單獨環節，嚟到日版就只能夠喺報菜環節講下

寧寧把聲

FC偵探現代化

再唔嚟大嘢就剩返one more thing

Ninjala but EA

聲優幾重本咁

有D興趣
希望有中文

根本就係 bait 你睇晒中間啲嘢

星戰

free?

HADES physical release...

唔似會有

EA

APEXokok

仲嘥時間講EA

小新

咩料

小新game？

廣志

仲要幾靚添

小新呢隻好似之前有講過

Flash game咁款 隻蠟筆小新好劣

點解係小新？

又係呢啲暑假game

我的暑假

小新正喎

以前gba小新橫版過關game其實幾好玩

仲有十分鐘

好悶

準備One More Thing了

喂，日版同美版啲次序真係撈到亂晒喎，以前啲 direct 好似未試過咁大分別㗎

gb有隻好玩

日版終於到fall guys

Fall guy

終於有呢隻

嚟啦

Botw2

放大絕啦

Zelda

有冇人真係用switch玩apex

青沼

真野黎啦

嚟喇

zelda

ZELDA TIME

SS HD

屌 仲未講

don't have anything to share

冇2

天劍hd

今年內有bow續作消息

天空劍

天空之劍REMAKE

似外包多過本社Remake

HD

終於出埋高清版

隻jc壞撚咗

會唔會係強制 motion control

手提mode

有 button control thank god

可以用掣

天劍唔係唔好，但意料之中，有冇再勁啲嘅

幾靚

屌 限定jc一定買

5 mins left

又出joycon 呃我錢

好似仲難玩咁

特別版 joy-con

個joycon靚喔屌

jc幾靚

焰都加左布

反正而家jc已經壞咗

老任：joycon壞左呀？買依對啦

Joycon好靚

色氣度up

最後啦

Splatoon!

Splatoon 3

Spatoon?

what the fuck

應該會有大把人(主要西方)怨worst direct ever
冇botw2
anime sword people for smash

屌 正呀

SP

世紀末splatoon

ok收貨
我係任豚呀屌

隻三文變跟班

單人作

做乜9

新城鎮

深水埗

九龍城

3

splatoon 3

好撚正屌你

要等下年

...

喊緊我愛任天堂

動森組點先可以喺Keep住更新動森之下整隻Splatoon 3出嚟

都係冇零系列，冇botw2消息，我就真係麻麻地
反而戰國無雙新作唔係冷飯出係switch有啲意外

預想內嘅三廠game全部都冇貨

去咗深水埗既splatoon

仲未有真女神

2022 跟住又出部限定機 或者 joycon 或者 pro制 又收啲新機撚皮

今次大叻收貨啦

仆街今次大叻真係10/10

botw有講話順利開發中今年有消息 by 四眼佬

新機呢

九龍城呀

呢個可能留返月尾sega個live有

splatoon應該出pro啦

SP3個twit2分鐘2萬個like

太興奮想請日假j splatoon條片

光焰
聖劍mana
天劍hd
八方srpg
Splatoon 3

三角乜鳩有少少似魔界戰記

怕任豚嬲
講明今年內有botw2消息
預計係6月大叻了

不過見到Zelda joy-con又嬲唔落了

正過平時

係沙漠都無晒到變魷魚乾

得戰無同天劍點撐成個2021

快到呢

無玩smash ge我覺得一般
但整體黎講今次大叻都叫唔錯
今年d驚夠玩，可以繼續等botw2 消息

Splatoon 3有香港地圖？
好想喊呀

想聽日起身就2022

twitter lag lag地...

戰國無雙獨佔？

好多外國人屌根本唔知邊個係Pyra

美+日版雙開有D睇唔切
Caligula係咪公佈左2?

我靠monhunt同戰無

splatoon 3日本仔大爆炸緊

都話冇乜期望最好

Botw 2上左trends 第一

新武器 弓

有排等

墨魚研究所換埋頭像

仲以為會有火紋
btw光焰参戰已滿足
出門口了

最大驚喜係SE
Triangle Strategy 好明顯係皇騎精神續作呀
係任豚獨佔就唔黑SE了

不過無咗松野泰己，究竟有冇能力構築匹敵甚至超越皇騎的世界+劇情

真係擺到明係九龍城嚟喎
有埋飛機喺啲樓上面飛過

又係Anime Swordman, 差評

靚到

冇藉口冇中文

動森mario野最正

理得佢地
日本仔口味我地呢邊啱啲

放工睇下啲鬼佬發嬲片先

八方TEAM暫時堆作品都係家用機獨佔o既，發售一年後出PC

唔似係特定一個地方 應該係對香港印象溝埋一齊

一開頭仲以為係啲柒彈啲衍生作品
點知係3

好彩櫻井識簡光焰，唔係簡Rex
我個人覺得ok 的

又劍角

冇玩XB2，想問嘢
gameplay係咪個女主係男主後面輔助打架？
咁其實可以整類似ice climbers或joker，不過可能有啲因素搞唔掂
變咗做pokemon trainer咁

瞬移水管

有浮空既item

但已經唔想玩

已悶

2邊都有份
不過Rex(劍主)主要打
光/焰(神劍)輔助
大技一齊出

老任諗住有隻splatoon 3其他hea d都ok

整體嚟，啲唐樓，加埋啲天秤同天穚好有香港 feel
連啲紅綠燈都係似足香港嘅style
飛機低飛就擺到明參考有啓德機場嘅九龍城，係得嗰度有咁嘅場面
加埋個設定直頭係九龍城寨嚟

同埋splatoon 3 男女共用髮型
可以做人妖

好快有得睇

呢個style而家最興 香港舊樓景base加其他原素 cyberpunk帶起

系統我收貨了
故事應該唔會再係伊瓦利亞了（皇騎，FFT，FF12，放浪，由松野打造的世界觀）

希望之後會見到松野有份加入

in 魷魚研 we trust

gameplay上佢的確係後面輪助，放大技既時候會一齊出技
不過故事上佢都會自己上前打
個因素大概係人氣上女主>男主掛

黃金國係可以直接用BLADE打, 睇櫻井點寫

Xenoblade 2參戰
天空之劍HD
Splatoon 3

滿足

睇堆fanart都知光焰>>>>>>>>>>>rex

ON9仔REX

班鬼佬又屌晒鬼anime sword fighter

魷魚乾

係

班鬼佬唔鍾意anime

叫佢地死番去隔離J黑人囉

唔鐘意Rex +1

除咗松野，高橋都未達預期
始終當年佢寫得出Xenogear

日系有能力寫頂級劇本的兩個製作人

抵啦

隻偵探俱樂部幾岩feel
人設唔算靚但順眼，配音同演出睇落都唔錯，會買

其實switch d 冷飯好好食
Dragon Dogma, Dark Souls remastered, Witcher 3
可以拎出街買真係

而家好想快啲公佈pro機，咁下年就可以跟手出splatoon 3限定機
Btw我隻噴墨pro掣用咗三年仲好正常

今次天劍唔駛體感終焉之者又要比人RTA

通常呢度有問題既係邊粒掣？
我L掣開始唔sensitive

已經轉埋相

triangle strategy demo有繁中

各位香港的任豚
我誠心的希望大家一齊買3
回憶只會越嚟越少

通常係個 analog 漂移多
其實依啲買到件嘅話唔難換

佢係咪睇住邊個 tweet 最多人 like 就換邊張相

又可以幫熊老闆打工，香港人好鐘意返工

有冇人記得天劍主題曲倒轉播就係薩爾達搖籃曲呢樣嘢

隻戰無5 ps4 sream都有...

steam

2022等到生菇了

正傳冇先奇

光焰計79同80 2個角
但Byleth計1個

隻Joy Con幾時有得賣？算唔算限量野黎？

同game同一日出

原來splatoon 3個設定係混沌之街bangara地區(孟加拉)
當年佢地聲稱係last一場fest個主題係紀律vs混沌
混沌最後嬴咗
本來可能係sci-fi近未來同而家mad max主題佢地決定唔到叫我地啲player打飽佢 ???

呢個jc真係靚過晒mh果D MK紋身

老任自己話事係唔同啲

Cyberpunk都有荒蕪地帶
今次故事mode唔知點安排，到小姬做惡役

Mon hunt加左塔防元素？

係邊度睇？

官方twitter

Fami偵探有中文

高壓水柱變咗全自動

終於冇撚我狗...

天劍當年用咗一半開發時間搞好體感，出得嚟都變wii末期變相少人關注，不過好多改變都係由呢集繼承去botw
當年舊wiimote仲要幾重下又食電，玩兩粒鐘隻手酸到仲要成日俾Fi催我換電池

マリマダス

天劍岩啦
botw有幾part冇玩天劍會唔知做乜春公主同把劍講野

冷飯繼續有

唔出奇，正常唔會有switch份
但今次switch做埋第一個公佈，算係好神奇

整乜春吖 我上次攞過去 個師傅睇都冇睇過直接話整唔到架啦 之後換咗對比我

Amiibo (40000 yen)

係咁翻煲大叻

返工未得閒睇有冇懶人包

咁咪好，唔洗等

巴哈幫到你

小朋友才看鬼滅/玩Battlefield/Call of Duty,大人都看天竺鼠車車/玩Splatoon

Super shot都上埋twitter trending
日本仔同我哋一齊發緊癲

仆街啦 之前隻光焰係咁delay
最後amazon仲自己cut埋我隻焰
黎緊隻光話七月先出貨，仲要唔知會唔會被cut

睇返光焰條片，係nia推rex去搵光焰

反而新作一出有switch 份就真係有d 奇

Rex背後嘅女人

錢已比

佢有電池都俾你寄香港？
會唔會cut你單？

SE 隻戰棋,仲有聖劍

無人理fall guys

玩撚到厭晒先出

今次個direct好正啊

多野到傻，Zelda joy-cons又幾靚，買買買！

但splatoon 3前大家覺得會唔會有switch pro

應該跟botw2一齊公佈打年尾檔期

collection去左邊

有splatoon版我就狗衝

睇完大叻

到時仲有新amiibo 新pro掣要買

my body is ready!!

野村燒哂D錢要搵奶粉補血

蛇魔3我都未玩哂

出隻marvel蝕哂d錢

日美既播放次序不嬲唔同架
因應返地方對唔同Title既反應執過

小新好耐冇出過新GAME

今次好似幾有誠意

留力E3 Online

鬼佬smash fandom真係特別多弱智

SWITCH D GAME 真係好麻麻,
隻MARIO 3D 同條女玩2鋪, 已經擺低....

其實今年NS真係唔小GAME玩，我唔係好想好似19年7月開始，個個月都有game 想玩，去到玩唔切嘅地步
同埋都只係年初大叻，起碼仲有6月大叻公佈下半年嘅GAME。
咁急做咩

依D咪醒,買限獨獨到隻game過氣

但下次大叻可能又1年後

就嚟爆post
好耐未試過吹得咁快

用android 可以上下兩個app
一邊睇一邊討論

上半年有芒亨就夠

你走先我幫你頂住

唔少
你個小係大小個小

舊Game我都未玩哂，新Game可以等吓先

我好興奮啊.jpg

Splatoon3
打住MHR等

火紋,玩家角色故事上唔會同時出現男女角所以只計1個
ルフレ同カムイ同理

原來打錯字 sor
我仲玩緊動森

新post title加splatoon 3落去

玩法似以前PS2隻我的暑假

所有野都要等
好想快d玩到光焰

我見唔少巴打成日都打錯

準備玩八方
BOTW同Xenoblade 2買咗未玩
仲想玩Luigi Manson 3, Mario Odyssey, Paper Mario同BD2

因為係同一個監督綾部和負責，實似。

呢啲game係日本好有市場

大把嘢要加

用住先
未得閒執料

我唔使寄香港

集運唔得咩

唔係間間得，你要問清楚先落單。
有啲會唔肯寄，因為有電池係DG貨。

內置電池唔多過兩舊就得

其實Splatoon 3有冇leak過，好驚喜

諗緊買八方定Xenoblade 2 定 Dragon Quest 11 好

利申：小朋友

斯普拉遁 3

新POST留名

呢個時候我建議等多一星期玩左bdff2先

^
new post